美國維珍尼亞州支持第二修正案擁槍權集會 有鬼佬揮香港旗

Tldr:民主黨州政府強推禁槍議案

揮美國旗同唱美國國歌

Connect哂班美國共和黨支持者

通街都係處：唔好揮美國旗

原來侵侵retweet左條片

抽氣扇

預左係揮抽氣扇啦講真 你仲想點

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

好反感
同大球場啲鬼佬成日揮抽氣扇一樣
唔了解呢支旗點樣矮化,羞辱香港

多謝支持，鬼佬唔識分邊枝旗打邊枝好正常

不過樓主係咪唔撚知乜撚嘢叫香港旗啊？

會失民意

呢支唔係香港旗
叫香港特區旗

Sor

「所謂政治，就是把支持我們的人搞的多多的，把反對我們的人搞得少少的。」
其實已經成功左
呢D小節可以慢慢宣傳

香港有槍權就好

五毛黎，一早block左

Push

美國班傻鳩知唔知道槍權被削弱之後嘅後果係乜嘢

班白左真係好黑人憎

加州嗰班7頭真係食屎大

有香港旗有美國國歌
我開始真係feel到我地全部香港人改變緊成個世界

-0-0

左膠死全家

利申住緊加州

gun=freedom=free from totalitarianism

經典左膠嚟

同啲揮青天白日旗支持台灣嘅港人講吓

有時啲嘢唔係當地人無咁易明
人地支持我哋樂意接受就算啦

用愛與和平感動力架同墨西哥佬

香港主流又唔係獨立 一國兩制下雙普選啊嘛 抽氣扇咪呵啱哂囉

godspeed

左派之前仲話要用National Guard同U.N. Troops執行槍禁

有退役軍人睇唔過眼，想過來香港彭柒班黑警？

咁又真係好多痴線佬拎槍掃射殺人WO，呢個問題都唔係第一日發生啦
都要有個方法解決GE

ANYWAY我唔係話槍管係唯一方案阿

咪啱哂囉

Virginia

Show blocked user

當我哋冇一支旗幟取代
所有人就會將嗰支旗叫做香港旗

美屬香港

唔係美國人舉美國旗，人地好反感

加洲禁槍禁得好勁啦 咪又係成日都有mass gun shooting

香港旗
民用旗（陸）、政府旗（海陸）

民用旗（海）

香港區旗（又稱洋紫荊旗、紫荊花旗）

老老柒柒，佢哋唔會俾條Bill 過

英殖嘅時代已經過去二十幾年
而且英領報警事件 同近日對華為取態
已經令我徹底失望
我唔相信英國有能力 或者願意
捍衛香港嘅主權 民主 自由

靠自己啦
由香港人當家作主
雖然喺大國博弈底下好難成真

democracy is not negotiable

正因為英國外交部咁樣對香港 更加要打英國路線
夾住佢BNO平權/擴權(有繼承權) 救到前線
同時要有Magnitsky Act 制裁反民主派

一日未獨立，一日呢支旗都係代表香港

boogaloo

有本事搞返場投票
畀大家公投邊支我哋嘅代表旗幟

反正禁曬都可以上deep web 買M16配榴彈發射器， 倒不如索性全民有槍 放權畀人民執法

我記得係唔係用鎖放尾箱 跟住d rifle 係10咩單發 要用子彈頭開關黎換彈匣

佢哋唔認獨立但又唔想認抽氣扇係香港旗

God bless the Patriots!!!!!!!!!!

小心被

Pushp

條智障成日扮軍師

收皮啦奶共分化狗兼CCTVB打手
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問陳曉怡(會員#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

香港有槍權

只不過唔喺你度

次次都係青天白日滿地紅，暫時未見過青天白日旗

開頭以為揮龍獅旗/光復旗

美國暖氣軍師：唔好揮香港旗，香港人會好反感

誠懇呼籲請舉獅龍旗，你唔係香港人又搞佢哋支旗，香港人唔會反感

揮香港旗果個上咗cnn

五毛
你係咪有咩意見

香港幾時搞返次支持第二修正案遊行

所以你想去美國住嘅話就唔好喺加州紐約落腳

咪講緊嗰支囉
支旗個政權咁多年嚟迫死咗無數追求民主自由嘅台灣人
鑑介程度不下於抽氣扇
不過外國人支持台灣人都係揮嗰支旗
你又好難責怪人因為實際上未有另一支旗有足夠代表性

又binc

叫佢地睇下香港 到時政府日日強姦你都冇say

A quick scan of your posts, Blocked!

Dude, that’s a woman

美學黎講呢枝旗真係唔L掂

Shoot that nigga Xi